聽日會出既可唔可以做多一樣野 求你地

Tg有個scheduled msg 可以較時間send msg
希望大家係發夢前較個msg係某個時間send
如果無事 就可以del左個msg
如果有事 個msg到個鐘數就會自己send出去
呢個方法可以確保朋友有無失蹤

請大家發夢前send個scheduled msg比自己信任既人

好少開post 有錯請屌
光復香港 時代革命
聽日見

推